究竟認真打機啱唔啱

話說小弟已經廿幾歲
但有時都會同朋友打下機聯誼下
當中有個朋友打機好鬼認真
佢除左對選擇角色、裝備認真
對其他人要求都高
一旦劣勢少少
都屌到仆街
導致每次玩都不歡而散

有D朋友認為佢太認真、勞氣
開始唔想同佢玩
認為打機係for輕鬆 洗唔洗次次都玩到職業隊零失誤咁

但果位朋友嘅立場就好堅定
佢認為打得機就要全力以赴
成日hea打搞到輸 根本唔係享受遊戲
只係單方面比人虐打

對於雙方論點，其實我都明白
但如何取得平衡呢

如果要比建議果個好認真打機嘅朋友，又應該講咩好...

正評: 做野唔認真都得，但連打機都唔認真，無資格就打機
負評: 屌你老味，番完工咁撚攰，打個機抒壓渣dllm

對勝負睇得咁重，佢心態問題

認真還認真，但點解要發脾氣屌隊友
一定唔可以一齊玩，你咪叫佢上網徵一樣目標同態度既隊友囉

盡左力 OK
troll 就唔ok
正正常常實力差距咁冇計

有呀

叫佢過對面隊
同佢敵對
咁你平時唔認真班frd都會認真上哂身, 出盡力打鳩佢
你個認真frd冇咗你班troll友都係輸, 到時唔知可以賴邊個, 就會自動收皮

多年朋友了
好難咁做

最憎呢啲人
同佢地打機下下好似真係上戰場咁
冇下次

睇你依家著重咩野咋喎

我細個就著重輸贏
大個就志在有個時間同大家一齊玩下

當然大家一齊玩既時候贏埋仲好啦 無人想特登輸既
但輸既時候都有野笑既

好難一刀切話岩定唔岩

其實....HEA打有時都可以羸
互屌下無咩問題, 最緊要屌還屌識得分輕重姐..有錯咪笑下, 下場再打過囉, 好明顯你朋友係行錯一步, 都懷恨在心屌到完場啲煩膠先會有問題

講到尾就係廢
勁既人hea打都贏架啦

有無見過啲選手開直播吹住水打都贏
當你lol其實做啲野都係好公式

但就算盡左力
一旦劣勢/輸
好認真果個fd都會有位入任何一個人
e.g. 選角、裝備、數據、眼位、戰術

心態冇問題
只係要放返搵到錢的地方先有用

同班朋友每場開波前都講明 hea打定認真打，無乜問題。

不過成日hea打就贏，認真就輸

睇咩game同邊個打
時代唔同
而家打機得到樂趣嘅方法唔係淨係得過到關
多咗好多唔同嘅玩法去令大家開心

其實我同其他朋友又唔係真係hea打...
咁一輸，好認真嘅果個朋友就直接判我地係hea打...
就係咁了

傻仔

認真同屌人係獨立事件黎, 去考試好認真咁係咪要一路考一路屌? 根本佢個人有問題

睇下同fd玩咩game,我都算認真個類,但冇樓主個fd咁病態
出街玩高達,唔洗我講,班fd都主動認真,因為要錢玩架嘛

如果唔洗錢,好似電話game,食雞之類咪hea,食到咪食,食唔到咪算

其實打機冇對與錯,都係心態問題,你班fd如果唔改,你個認真fd最後都屌到冇癮,費事屌啦

「你個認真fd最後都屌到冇癮,費事屌啦」
反而唔係wo
佢見無人反駁佢，其實係變本加厲咗

收放自如就最好

當然啦
好可惜嘅係唔係人人做到
就係咁先有衝突

講到尾都係廢啫
勁d咪得

試多幾次,或者一齊墝起佢,開波前講明hea打

我又唔否認 我同其他朋友係比較「廢」
可能係咁嘅情況下
好認真果個朋友已經判定我地階級
先食住我地上

好多野講岩唔岩key 打機都係
無話對與錯 只係大家想要既野唔同
同佢打得唔開心 咪自己選擇退出 唔需要有bad feeling 唔同佢打機可以有好多原因

如果你自己選擇繼續要同佢打 咁你唔開心係你自己攞黎

其實以最近黎講
有個朋友想試新英...
係揀英果陣，「好認真果個」已經叫左唔好揀新英
但個朋友又真係好想試下
畢竟新出無玩過，就無聽佢玩照用
果場真係慘不忍睹
不論係玩果場定係我個fd

唉......點解要限制人地呢,
正如我玩高達都唔會限制partner用邊部機
輸左我一定瀨佢

佢限制嘅原因
係因為佢上網睇咗數據
覺得新英好廢
廢到唔應該比人玩
而佢不爽明明佢叫咗唔好玩
但個朋友一意孤行
...
導致最後輸咗
類似係咁

而件事我都唔知點判斷

真係有d鳩鳩地,咁撚信數據
唔用過點知隻英適唔適合自己
整隻英出來為左搞笑咩

結論係唔適合同你個認真fd一齊玩
會變左友情破壞game

入game前睇數據攻略認真
入到game輕鬆啲玩

尊重對手同遊戲時
都要珍惜朋友

我個認真朋友係
入game前睇數據攻略認真
入到game認真指揮全局

自己成班打唔撚預佢囉 哂時間又要睇人面包

我自問都係認真撚 但會睇情況
好似玩rb6咁 有個朋友成日當cs go咁玩
槍勁就衝入去打打打
完全零戰術 殺到人換到頭還好
殺唔到就變相係送咗頭
令自己友四打五 加大難度
咁樣又對個四個公平咩
玩還玩 hea還hea 唔好過份以自己中心
我過度認真唔會令你有害
但你太hea會令大家有損失

面色*

我覺得你一team打機
個態度要認真
但有時一啲唔小心犯錯 咪由佢囉

有時係屌人嗰個自己玩得唔好 想轉移視線
我自己本身係咁嘅人
事實真係有朋友為咁樣同我絕交
諗落而家打嘅機都係為娛樂
對將來冇咩幫助
所以 而家打機通常都係反省自己玩得有咩不足
隊友嘅就轉咗做提醒
咁每人都有情緒 難免有時語氣重小小 但心態已經轉晒

輸左唔一定因為隻英廢
佢第一次玩唔熟係因素 你地成隊廢過對面都係
如果佢一意孤行用新英 有努力玩就唔應該屌

打機曾經係我地既避風港

分開玩囉

分開簡單抹去往事極難...

一個carry成team好辛苦
佢要認真而你地又keep up唔到佢個pace既話, 最後一定散band
勉強keep埋一齊玩咪嘈交囉, 佢又frustrate, 你又唔happy, level唔同冇意思

認真同會屌人會唔一樣既，我就同樓主情況，我d fd成日比人打到歪頭就話打機唔洗咁認真玩，明明佢認真到pk

認真玩係啱, 屌自己友就唔啱

其實如果一齊打開，隊友實力有幾多點會唔知。
大家一齊盡力輸左冇野講，但見到hea打既，唔會屌，不過唔會再同佢玩。
我就真係覺得打機要認真，如果唔好用娛樂掩飾自己廢，之後話冇認真，唔會個個係菁英，但銅牌都要盡力。
一係就5個輕鬆玩既自己組，齊齊幫對便上分。

完全正確

有時會判斷到佢地屌唔屌得而決定屌唔屌，我自己就懶得理果類，習慣左，知自己d fd咩程度既

見到你講上分
就有少少出入，其實只係普通ng黎...

一個人打之前認真睇guide, 知自己應該做D咩etc
同埋一個只為左交友happy, 攝時間only
係兩個唔同層次, 基本上係毫無交互點

一係你就要迫認真既人降到去同你一樣既level
一係就迫自己認真番起黎上番進度

其實兩種都係迫, 通常都唔太願意
並無所謂既平衡點, 傾都冇用, 散band係最好

ng都要認真，尊重對手，尊重隊友

我覺得玩呢種類型game一定係全力好過hea對大家好過d，你要明白人地carry好痛苦

打個機都要hea，咁玩黎冇意思啦。我覺得認認真真玩一場先會有樂趣，輸唔係問題，但hea 玩真係唔應該

唔好怪佢啦
我都玩得耐cs
玩其他game果陣真係會不自覺咁行左入敵陣

你要hea 就玩過第種類型既game啦, 係都要搵d競技game 黎hea

我諗大家層次、目的唔同
所以先咁多爭執
當然前提其實我同其他朋友都係盡力打
老實講邊有人真係中意輸...

屌鳩佢同唔同佢玩咪一樣, D人好玻璃心架
自知廢會覺得你嫌棄佢, 然後咪又係嘈交囉
小則互唱, 大咪結黨互屌

粒聲唔出自己走去搵番同level既咪仲好, 又唔洗交代, 冇意思, D人通常都有自知之明

講咗好多次 咁當然唔係鬧佢
而係提佢資訊量同樣重要
但佢打法係衝鋒走單
根本唔會理係戰術
下下2分鐘未夠死咗就問 點解既？

咁佢有無試下改
如果有就比d時間佢啦

見好多玩唔掂既團埋一齊, 次次打親都冇progress, 輸多幾次就灰, 灰灰下就悶, 悶就棄game
但叫親佢地認真番少少, 比番D進度, 有進度就有希望同目標, 但次次都係嘈交收場喎, 圍威喂
滅多幾次你唔灰我都灰啦, 以為輸左好好玩咩, 晒時間又晒心機

玩d唔好咁認真既遊戲

又垃圾lol 收皮啦好嗎

Hea玩 9玩 一開始講到明 我直接揀sup 一邊玩電話得啦

玩黎做乜 一齊玩 ok 咪玩囉 開心

係我以前好執著勝負時都講過
果陣我係咁屌
「你要輕鬆嘅就番去玩農場物語啦」
而家而句好似大大巴打落自己度咁

無話啱唔啱。
但兩班人無謂一齊玩。

認真同勞氣屌9人係兩回事嚟

當自己想贏
但隊友heart玩/係咁troll
忍咁住屌人唔出奇

盡力打就唔會比人屌試英 試裝
要試既單機試好哂
如果同其他朋友盡力打，就唔會有輕鬆玩既情況出現

可以分開
佢認真還認真 唔需要逼隊友陪佢
佢屌人已經係錯

你岩，我表達唔好，唔係趕佢走，係自己退出，反正只要係認真玩，一定會識到認真玩既隊友，
5個hea玩，5個都好快輸到唔玩

小打怡情，大打變廢青

好簡單 排擠佢 自己同其他朋友夾時間
我覺得打機都可以分認真同唔認真
好似打lol 咁 打一般場hea玩冇乜問題
但係打積分我就唔希望hea玩 如果唔係個積分系統就冇乜意義

你朋友無錯，不過佢應該搵返差唔多想法既隊友，佢又打得開心，你地又唔會因爲同佢打而有壓力。

我之前玩pubg都遇過，有啲朋友本身無玩槍game休閒向既，佢又成日要人帶佢食雞，但佢次次開場無耐就死，全程睇住我玩，我就覺得你一落地就死不如直接睇我直播算啦，我打solo仲輕鬆

HEA玩 輕鬆玩都係藉口 有得贏邊個唔想羸

自己廢 輸撚左 咪扮HEA玩 9玩囉

食撚屎啦

要9玩 你一開波就講

我直接 9玩單手玩 送頭 掛機 9玩丫嘛

話hea打果啲就唔好出聲啦

我既睇法係一班人唔好諗住輕鬆打或者for fun就好了既心態囉
老實講 輕鬆打唔可以贏？
For fun唔可以贏？
Troll game陣唔可以贏？
如果唔係諗住輸都冇所謂既心態 其實點玩都冇所謂

邊緣你朋友 搞掂
除非你朋友真係有實力
如果係果啲廢柴 但又講到自己好勁但死左果啲
麻煩屌撚到佢反皮

唔認真有唔認真嘅玩法
但既然有人開聲想認真mode玩,咁咪認真玩囉

我覺得就算只係想享受遊戲
首先都係要學識咩係認真咁玩隻game
熟悉左之後先有資格亂嚟

屌都有個譜, 一句起, 兩句止

講真屌得人 真係你好撚有問題

正正常常玩 知對面咩料 對面真係勁既 屈住黎打 根本唔會有人屌 屌黎晒氣

好明顯有D廢西 輸撚左又扮HEA玩

講真冇咩平唔平衡 岩咪一齊玩 唔岩咪唔好一齊

咁盡力troll?

你試下一個人troll晒成團要由頭打過 (以小時計)
我睇下你躁唔躁

認真冇錯，hea玩都冇錯
大家心態唔一樣就唔應該一齊玩
認真同返認真嘅人一齊玩輸咗可以賽後檢討，同唔上心嘅人一齊玩除咗谷鳩氣冇嘢可以做到

你都戇鳩
先唔講朋友唔朋友
以連登個PUBG GP為例
大把廢柴自己一打一輸撚左 怪隊友唔幫拖 點解無人黎 做指揮官
同你個例子完全相反 廢西 自己死撚左都屌人

咪撚ON9啦 冇咩岩唔岩玩

認真撚 都可以hea玩 troll人 你講到明就得

要幾雷都得

競技遊戲咪認真小小
好似達哥鳩玩單機game又得

果d唔係認真撚

輸左抓戰犯 瀨屎瀨屁

咪撚on9啦
你想hea就咪玩對戰game troll隊友
對戰GAME本身既樂趣就係做嬴家
如果埸埸都輸到仆街 你玩多2埸都唔想玩啦

Btw
我得閒會同班fd玩下GTA 玩下Minecraft
係個開放世界HEA下笑下不知幾開心
再唔係就玩下D合作GAME
一齊爆機 出裝齊齊分 死左個陣大家互救

人夾人 唔岩咀形既唔好一齊打機啦
大家都唔開心

hea玩就去steam搵合作類一班人玩架啦
玩吓笑吓又一日
玩競技類仲要亂嚟咁真係咪撚玩啦

認真打機冇問題既
但屌人屌到盡就好撚有問題

打完之後互含返咪算

屌完都唔識醒梗係屌到醒

呢類人好撚認真咖
佢地打到最後一個都殺唔到當自己做左野咖啦

其實話屌, 唔係真係屌晒老母指住黎鬧
只係one to one話佢邊到做得唔好, 叫佢留意番

但因為係一對一係所有人面前指名咁話, 通常佢就會覺得你針對佢, 然後就會嘈交
總之好on9, 玩唔掂既普遍都心靈脆弱, 有被害妄想症, 係咪因為自卑

普遍連登仔都係不成功便成仁

競技hea同踢波著牛仔褲人字拖有咩分別

係根本 屌人 就唔係屌人

講返d 頭先你咁玩 唔好 應該點點點 出咩裝 賽後檢討下

又唔係指撚住你 屌你好撚廢阿 del game咪撚再玩啦 咁

d廢西又玻璃心 以為人地話佢廢

個陣我跟同level既認真團
D人自知搞到團滅, 會主動出黎認錯同大家講對唔住
呢D事係所謂HEA團係永遠唔會見到

D廢西總知你話佢一句, 佢就會起晒鋼
無論你話佢岩定錯, 總之你一出聲, 就係你唔岩
真係搞笑

玩得埋都知大家咩料啦
只係果啲人唔認廢

抒壓唔應該玩moba

玩全中咪算

認真，條友走火入魔

唔好同再佢玩

on撚 9 冇插眼比人收撚左皮 咪屌兩句冇插眼囉

玻璃心垃圾 輸左洗唔洗呵返 un咕咕 un咕咕

因為被人troll過

以後都以troll game為樂 我行我素

係

寧我troll人，毋人troll我！

講到明9玩就得 9玩都要做最撚9果個

咩叫插眼？

利申:冇打機

態度認真,心情輕鬆

果地圖本身係黑位 睇唔到

敵人可以係黑位 偷襲 陰你

放眼 可以照到果個位 有視野 早一步睇到敵人d動向

想認真玩既時侯未搵佢囉
不過搵到一班一齊troll既打機friend確實係難

如果平時返工呀，待人處事都係咁認真，
我覺得打機咁認真都OK，

但如果唔係，咁只不過係打機唔輸得咁解，並唔係份人認真。

你個認真fd全部都做到齊 無甩漏
真係比佢鬧下都無咩所謂 當學野
如果佢自己都做唔好 係到亂鬧人輸左發脾氣 就不了

玩團隊競技game既話
唔好係咁死/係咁失位之後仲嘻嘻哈哈咁講輕鬆玩 唔好咁認真， 能力不足唔緊要 但最緊要有盡左力

打機認真冇問題 但唔好覺得係人地問題 有時你自己carry唔到 好似lol咁 場場都當自己1打9就得

我以前都遇過呢個問題
已經唔係打排位，隻眼插歪啲都屌我老母
真係講「屌你老母」

打ARAM都可以屌一餐
其實我已經無特登叫條友一齊玩
佢又痴埋黎又要屌人廢

煩到我同幾個朋友最後連LOL都DEL埋

自覺打機唔差，但只限單機Game
打怪、音Game全部都唔差，但一打人就訓晒係到

有一班fd好認真，又好勁，全部都鑽，
有一次有其中一個打得麻麻既fd去左打電腦攞首勝，比人屌到一橦都冇， 話佢睇唔起個班fd可以幫佢攞到首勝

其實我聽到呆在，我諗個fd應該都係想輕鬆下姐，但佢地就個個都好認真屌，搞到我都我都唔敢出聲，因為我都唔係玩得好 廢事比人屌埋一份

雖然同佢地係幾fd，但我之後都會避得就避開同佢地打 近排都係玩返單機game就算玩online都只係玩FF14

我自己同人玩會認真
同fd玩反而會鳩打

其實唔係打rank嘅話輕鬆打又有咩所謂
如果怕比朋友屌嘅話咪玩啲causal啲嘅game囉

打pvp既 唔認真打黎輸既 咁打黎做乜 曬時間
認真都輸既 咁技不如人無辦法

打pve既就算啦 輕鬆啲

我覺得你要視乎番打邊類型
如果係玩一般對戰唔計分，我覺得就算troll game都冇所謂
但如果連積分場都亂玩hea玩，我覺得你個fd又冇錯喎

假設鳩玩同認真撚係固定左 分唔開
想令到氣氛唔odd 就睇你其他fds
盡量群啲鳩鳩地贏輸都無咩所謂順得人既朋友
咁當你地罵到好撚激個陣 佢地可以起到個緩衝作用
不過點都好 打完機行出網吧就唔好再帶住負面情緒走 唔好再因為少少事就嬲鳩

打機認真全力以赴無問題，但係如果劣勢少少就鬧死你既話唔該叫佢搵電競高手組隊。

我覺得競技game認真係正常
除非你地心照個個都係黎鳩玩笑下
但睇你個fd都唔係呢d人

所以
要hea 要輕鬆請玩其他

師兄此言甚是

調返轉每次都part到渣+hea隊友
未打都已經知道會比對面虐待
你都無引啦

渣唔緊要 skill可以慢慢練
但最弊係心態hea 唔肯學
講又唔聽 屌又話屌
撚想同你打咩

其實好似打fifa pro club，
個個都認真打，
但一定有人技術不太好，
好少隊友會鼓勵，
只會講埋d負能量說話，
大家組得既鼓勵下對方，
溝通下合作下一齊變勁咪仲好

其實有分普通場同排位場,歡樂d就打普通場啦，叫打排位又雷自己友個d堅會出聲屌

做事認真冇錯，錯左大部人認真後，發現自己差個預期，之後瀨地硬。

屌 樓主同成班fd 下次自己開波先 剩低佢自己一個

想問下你個認真fd 係咪打lol
咩rank(純粹好奇）

無乜點 識返啲會認真打機嘅朋友就得

利:
認真打手遊
依家玩乜驚 都係同返同一班人一齊玩
一齊傾一齊討論 人地眼中真係似返工
但我地呢個小圈子享受就得

搵錯隊友,完

有冇人已經慣左隊友廢 去到心如止水既地步

條友係咪現實輸得太緊要

咁如果你哋玩非競技類
或者佢唔善長嘅遊戲會點?

你都識講多年朋友
有咩唔怕坦白講
佢照理都要體諒你哋先啱

認真都算,認真都廢先on9 , 我輕鬆打都唔係伏,個 frd 做肥料話我幫唔到手叫我認真D 唔比笑

利申,冇打幾年

我係認真打 會努力帶風向
燥既時候係當明明有極大優勢可以end game 但fd又犯d講到口臭既極低級錯誤
然後拖到優勢冇晒而輸 重點對面跟本垃圾 而我地竟然輸比垃圾
然後我會成個人靜晒 因為知冇理由為左隻game而屌鳩班fd 但又好燥

網吧真係見唔少玩lol用粗口屌自己fd

打機認真無問題
問題係你明知自己認真
但你on99搵d只係想hea玩嘅人玩
利申：打機認

無對與錯

你覺得岩咀型咪一齊打

唔岩就唔好勉強一齊

認真係應該，但唔該唔好當自己打緊職業隊咁

真係無計, 我諗你同你FD打果D game都應該係LOL果類線上排D玩家黎對戰既遊戲, 呢種遊戲既結果只係得贏或者輸, 主要既樂趣就係贏左先有, 或者殺對面隊D真實玩家先有
咁講呀, 你被人殺左, 一定會屌, 一定唔會覺得爽, 仆街個位係你唔係輸比電腦, 你係輸比個真真實實既人, 有少少好勝心既話都一定會唔happy, 咁樣既話就好易解釋到點解有人會輸左屌隊友, 被對手殺就屌對手, 人地靠殺你黎拎樂趣, 總之一定會有一邊唔gur

呢個現象我都係玩左一排LOL, overwatch果D game先發現, 點解玩呢D game會不歡而散, 但係玩以前D online game就開心咁多, D人都nice好多, 因為以前D game樂趣個位除左殺人之外仲有好多, 打副本刷寶, 打下王, 做下任務咁, D玩家同你既關係係合作對抗電腦整出黎既對手, 輸左都唔會太hard feeling, 打贏左大家又有獎勵, 皆大歡喜

所以真係無計, 如果你個遊戲既玩家VS玩家, 遊戲既結果只得輸同贏, 咁玩得唔happy係必然既結果

我覺得佢認真去求勝冇問題
但唔好過份咗去到屌人既地步囉

你勁
屌我玩得差, 我無野好講
總之對我有改善既意見我都接受

我有位朋友 自己玩得廢, 打團體生存game自以為好抽得, 單一支弓行開左
結果可想而知, 就係佢比人殺左

佢一死, 第一句就問, 屌你地去晒邊呀!!!

再之後
成隊死晒, 得我一個生存緊 佢竟然叫我快D去死唔好要佢等
我屌鳩佢 "你要快, 你自己去單排囉 我點玩關你撚事咩 我都未屌你做咩死得咁快"

呢類人, 真心想屌佢老母, 廢都算, 賴三賴四正垃圾

愈放鬆玩先愈易贏 叫你個fd睇開啲啦

我都有呢d friend, 次次玩之前我都話我真係廢
叫我玩果時就話亂咁打就得, 到真係打果時就係咁屌話我唔識玩
所以索性唔同佢地玩, 廢時不歡而散

認真打都OK
認真屌朋友就不了

睇黎你地都唔明fd嘅真正意思
唔係唔嘈交先係fd而係嘈完大家當冇事咁樣先叫真正fd
係網吧屌完出到去咪攬頭攬頸lo
每個人都會對某樣野好執著 每個人都係獨立個體 對game勝負執著咁又點
你覺得唔舒服咪直接同個fd講 屌夠啦 咪再屌呀 又唔見樓主咁講過
做一世嘅fd點會未嘈過呀 唔會將個情緒帶落去平時生活
咁先叫做長大呀

打機只會分兩批人
一批係享受遊戲 who fucking care
最緊要好玩 有趣
另一批就係樓主朋友咁
對勝負極注重 追求實力
我自己覺得無分對與錯
但唔該後者 你追求實力唔代表其他人都同你一樣心態打機
咁既然你搵到個for fun既朋友同你玩
人地又肯同你玩 無謂強硬要人改變
咁樣打機無意思 最後發脾氣搞到大家唔開心
無人同你打機就抵撚死
要想隊友都同你一樣實力咪去打rank
好心同班fd打ng就收下把口

我認同
有同佢反映過
因為唔係第一次發生
但講完冷戰一排 好番
又復發
所以有時真係唔知點好…

Carry唔到隊友既人，沒有資格屌隊友

打機hea打咁不如唔好玩

唔係叫你要pro 不過起碼你唔好troll唔好成日覆msg 聽電話 afk 同埋出左事都識say句sor丫

最撚煩嘅係 條友本身又唔係勁又carry唔到
都唔知哪裏來的自信吊人

中咗人哋招技: 喂咁樣唔得喎咁都避唔到
人哋閃避到招技: 喂咁樣唔掂喎又空大
下路收哂皮: 喂你扣住個傳送托柒

戰場指揮官 真係完美號召

根本點都有位被佢入

呢排玩返l4D仲抵死
被boomer嘔咗嘢落嚟
佢: 頂你你仲行過嚟!!!!

收工已經攰過隻狗 打機求開心咋DLLM

打機都打得唔開心 咁仲為咩一齊玩

其實邊有岩定唔岩

認真既人同番認真既人玩 HEA玩同玩HEA既人玩 夾硬要撈埋一齊唔work架wor

同呢類認真朋友 約食飯 聯誼下咪算
打機都係搵返啲睇輸贏睇得好輕既朋友好過
總有啲hea玩都carry到你朋友既

認真係岩
但唔應該咁在乎勝負
總之你覺得盡左力咪ok
唔好覺得認真=好勝
你個fd只係純粹輸唔起

troll到佢出唔到溫泉

自己打星戰都打得好肉緊，場場想爭前三

但唔會屌識既隊友

唔識果啲會炆姐，反正大家聽唔到大家講野既

對自己會要求高，對其他人就是但啦

比人屌打只係幫人抒壓

唔岩
我日日雷鳩班打rank台仔

仆街個frd成日叫我打pubg，
跟住開場就喺度覆wts叫佢跳就話你跳先，都唔撚係同人打機既。
係人都知打槍game要戴耳機黎定位啦，
佢就話怕痛，開住speaker打。
仲要個mic長開Always話唔想禁制講嘢，周不時收埋晒啲雜音同我自己啲回音，成日cover左啲腳步聲。
叫佢轉用discord，唔好用pubg built-in嗰個垃圾voip, 就話唔識set個mic無聲。
啲槍法水皮到靠佢對槍90%死得，佢全程基本上躺贏。
到我真係忍唔住屌佢，佢就話而家又唔係打比賽唔緊要la, 駛乜咁認真。

聽到呢句真係火都黎。
我都知friend同friend之間梗係有啲實力差距，
但最基本都較下你個mic同埋唔好為左個wts而afk啦好冇。

我打開dota 又唔會屌朋友
輸一兩場之後 通常都會俾d 弱d 對手你
贏返大家就順氣
好少一路係咁輸

針對如果你玩既係合作排位之類既game，咁其實呢個係一個公德心同教養既問題。你唔認真看待呢件事，冇得話你真係有錯既，但係有d野將心比心囉。

入得呢d模式玩既，假設都係有一定水平既玩家，同埋有上游競爭既心。咁有時你技不如人都冇計既，但係又賴乜賴物又引罵戰就大家冇癮既姐。我認為態度好緊要囉。
你冇心打冇心要提升自己既，真係唔該你玩下鳩 mode算啦

致於樓主既問題，你圈子有個認真打既，一大班fd就玩下鳩mode算數啦，嘻嘻哈哈又一日都唔知幾開心

其實睇情況姐
但打lol既話 你一個送到對面肥哂
再同我講for fun 真係難聽過粗口
輕鬆還輕鬆 餵到對手六神本多咁
我仲點玩

要放鬆又要玩競技GAME

同佢玩下無雙遊戲算啦 輸打贏要

我唔中意同fd打LOL, 因為佢地會屌鳩隊友輸線輸好多, 或者troll鳩, 喂大佬, 但係對面都係真人黎架嘛, 認真打都係有機會輸架喎, 果種打緊機都好似考緊試咁時時刻刻比隊友assess緊咁既感覺真係唔好受 同埋話就話盡力就得, 或者咩唔好hea打就得, 但係屌, 呢D野點樣measure先, 好主觀架喎, 你覺得我避唔到果招技就係hea打, 但係其實有時真係咁岩避唔到, 根本冇得judge, 所以, 贏咪爽囉, 輸咪屌鬼囉, 呢個就係LOL呢類競技遊戲既本質, 完場果時一定會有一邊唔撚爽

無話岩定錯 只係大家同錯人打機
認真既應該搵番認真既打
hea 既搵番hea 既玩
講真 你唔係追rank 電競 玩咁認真把撚呀

有啲人廢嘅會話自己hea 玩, 明明佢認唔認真都係咁嘅level, 學咩人講認真

場場都輸好想睇下你仲講唔講得出輕鬆玩

借啲意比佢知道你地討論緊依個問題
睇下佢會唔會收歛下

已經無得借D意
基本已經鬧翻咗
大家而家鬧到好疆
亦即係冷戰緊
邊個提起都死

認真係求自己
待己以嚴 律人以宽
幾時都係㗎啦

我記得係
律己以嚴 待人從寬

佢認為打機因為輸贏屌走朋友都無所謂??
佢都冇理過你地感受.....

定
未訓醒打錯晒

都唔撚明粒殘體係點樣打出嚟

我打機只係會對自己有要求
同fd打更加係咁
唔係每個都咁上下實力 總有人廢d有人勁d
最多都係屌兩句笑兩句咁
話下屌你咁渣架

不過有個fd都唔知做乜鳩
佢打lol有時係咁死
叫佢慢慢打唔好急
佢有時就會自暴自棄咁玩個場
跟住成班fd就好撚抆
不過過左個場就無咩野

我而家就類似夾心餅咁
兩邊我都理解
亦唔可以偏幫一邊講邊面岩定錯
因為都唔係對錯問題
而係大家目的不同
自然態度不同

佢認為打機因為輸贏屌走朋友都無所謂??
到而家我真心唔知佢係唔係咁諗
但暫時形勢睇，佢真係覺得勝負重要D...

只可以話大家的風格唔同，平衡唔到惟有搵其他人再夾。

我自己打機都比較認真，唔係話對輸贏個種認真，係認為大家都玩左隻GAME咁耐，如果仲要犯D低級錯誤，難免會令人氣餒。

我自知自己燥底，所以一燥就會熄MIC，廢時衝口而出，點知比個HEA玩的朋友話我又做咩唔出聲，攪到氣氛咁緊張。大佬呀，屌你犯D低級錯誤又怕你唔開心，熄MIC又話我攪到氣氛緊張。

HEA玩又好，認真又好，唔好強迫人地要跟你個套。

Toxic 嘅人通常係遊戲外都失敗
打機求開心姐認咩真，職業級除外

其實好難講
如果你係同人打既話
點屌都係冇用
因為人比人比死人

正常盡左力咪算 態度問題果D真係好惡搞

同我玩就預撚左我黎鳩玩架啦
我鐘意點就點
理撚得你
吹呀

呢D人本身就真係仆街黎

唔洗認真全神貫注咁玩到職業咁
正常玩就得

如果係有d專登troll完仲要話 玩下姐 就真係會俾佢搞到燥

好似老任出大亂鬥咁咪幾好
分for fun場for glory場唔使拗

呢句真
我前面講個個鳩屌FD
現實係廢鳩黎, 比人炒左 長期失業

關認真打機咩事
唔發脾氣先係重點

現實中無成功感，咪去另一個世界搵囉，正路丫

其實有少少脾氣好正常
不過同班fd 完左嗰場就會冇事
得閒仲會拎返黎笑

其實競技game 邊會話troll 唔troll
例如lol 咁
你弱d 就rank d 弱d 既對手比你
總之因為打機賺唔到友誼
重要嘈交輸友誼就係柒

我識有個鳩發脾氣現實好成功喎

認真玩,岩
但屌人就唔岩囉.

玩下garry mod呀 human fall flat呀嗰啲咪算囉
打啲組隊嘅competitive game其實都預咗會有認真撚
再唔係嘅話咪唔好受佢玩囉如果想輕鬆打competitive

駁我信唔信我順住條lan線穿過嚟打柒你丫喇

要hea玩咪玩pve囉
玩得對戰就預左有認真撚

痴線PVE 要認真仲認真
MMO 推副本 禁錯一下就

咁咪玩kf l4d 開easy 玩囉
又要有挑戰，又要想輕鬆
咁矛盾嘅而家d人

同啲frd打過幾次LOL NG之後，我明白一個道理：同親佢地一隊要有心理準備預左輸
總之我同frd打，若果好彩贏到２場就會走人，輸到３場就要停止

之前聽佢地講有打rank，又討論啲英點用，練農兵練推線，屌佢老味，一打實戰就睇到紙上談兵多
後來同佢地打，輸到嬲嬲地，扮打到攰話要訓教走左去，之後觀戰過幾場佢地啲rank場先明白中伏，原來把口係精英但實力係菜鳥

認真打機啱唔啱？
對我黎講一定啱，對一個對勝負有要求嘅人黎講一定啱（家下係要求你認真，唔係話要必勝）
打得競技類遊戲，一定有輸贏，對手若果比自己高章，無野好講，輸得心服口服，就算俾人虐都無計
唔係話認真嘅人同你打，就一定要贏，而係大家對戰嘅態度同埋狀態
大佬你輸到仆街成個人明明應該休息仲搵個認真嘅人一齊打，個認真嘅人全程望住你好似遊魂咁，大佬你不如放過我啦
又或者本身能力唔夠，狀態唔好，成場唔知做乜，對住你真係血都嘔幾升

但我好明白一個道理：有啲人百屌成材，但臨場反應同技巧，唔係即屌即有，所以樓主個認真朋友都係慳番啖氣啦

佢玩成點?
如果佢真係玩到比同圈子嘅人超晒班
佢應該搵另一班符合佢水平嘅隊友

睇果條友個好勝心 重唔重 自大既人通常要面想贏

叫佢應該搵d志同道合既機友玩

都係果句 輸唔起就咪撚柒打機啦

認唔認真打，呢個係個人選擇
但打得排位，梗係希望大家一齊認真合作，打贏對手啦，呢個先係好玩之處嘛
但認真亦唔代表要屌人

想教其他人，可以用有建設性啲既語氣，亦唔好expect人地一教就曉，好多野要靠自己領會。如果你屌佢幾句，佢可以變到好似你咁叻，呢個世界冇電競高手啦。所以教人既心態應該係出於善意提醒，而唔係發洩或者怪責

你同佢講，就算你打機想認真，呢樣嘢係冇錯，唔代表你屌人係啱。如果佢問心對呢個遊戲咁認真，佢更加要學會點樣去同隊友心平氣和溝通，如果唔係，都唔會有咁多電競既選手因為態度問題被踢啦。團隊遊戲，學好溝通技巧都係重要一環。你叫佢自己都學下控制脾氣，提高自己個人EQ，咁樣先係真正既認真。唔係一見隊友做錯嘢就大聲屌。大聲屌係人都識，難係難在唔去屌，同埋學習容忍，同埋任何情況下都先係諗吓自己有咩可以做得更好，而唔係其他人（你控制唔到既）點樣拖累你。咁樣個人先更加進步

而家啲90後00後認真冇撚用
打機都要heir
80後表示打機必定玩認真
做人如是！

我識有個FD嘈交一定縮
出街遇到俾人搞都唔識反抗

其實都唔係討論輸唔輸， 係認唔認真。
認真都可以輸架嘛

你唔明 話你唔認真打機既人佢地係點諗
係佢地世界 總之輸左就話隊友唔認真 累輸佢

我明

自問係認真打機既人
玩得唔好我寧願唔玩

如果打玩家VS玩家既GAME 認真我覺得係必須的
如果組隊闖關,MMORPG個D我就覺得輕鬆D係無問題
玩家打玩家係到HEA打到俾人屌打都無引啦

所以我都係打單機game多
娛樂下都要勞氣

仲玩lol,轉打hots啦,唔洗農兵,多team fight,又唔洗出裝,少樣野屌

依隻驚唔好提啦

點解
起碼地圖平衡過lol先啦

廢咪打飛機囉
打咩機姐
玩game 你話為開心
輸你同我講點撚開心
不如入game 企定定死左去啦 輸都開心
弱者既籍口來
通常弱者先會講認真同唔認真
輸咪唔認真，贏左又話自己幾勁幾勁
根本講得唔認真，又troll 9 人
嗰堆人現實都係低下階層
淨係識講自己唔試唔做渣
如果我做既話我都 嘜 嘜 嘜啦
比人屌又搵籍口
錯咪認咗佢囉

留言證明唔係我開post